{
  "Dashboard": "控制台",
  "Servers": "服务器",
  "Logs": "日志",
  "Settings": "设置",
  "About": "关于",
  "CHECK UPDATE": "检查更新",
  "HOMEPAGE": "主页",
  "FEEDBACK": "反馈",
  "ROADMAP": "路线图",
  "Port": "端口",
  "Startup": "启动",
  "Launch V2rayX at Login": "登录系统时启动 V2rayX",
  "Language": "语言",
  "v2ray-core": "v2ray-core 版本",
  "Mode": "模式",
  "PAC mode": "规则模式",
  "Global mode": "全局模式",
  "Manual mode": "后台模式",
  "Signed in as": "登录为",
  "Maximum Transmission Unit (MTU, please select a value between 576 and 1460. The default value is 1350": "最大传输单元（maximum transmission unit），请选择一个介于 576 - 1460 之间的值默认值为 1350",
  "Transmission Time Interval, in milliseconds (ms, specifies the frequency at which mKCP will send data. Please select a value between 10 and 100. The default value is 50": "传输时间间隔（transmission time interval），单位毫秒（ms），mKCP 将以这个时间频率发送数据请选译一个介于 10 - 100 之间的值默认值为 50",
  "Uplink Capacity, which refers to the maximum bandwidth used by the host to send data, is measured in MB/s, with a default value of 5. Note that this is in bytes, not bits. It can be set to 0 to indicate a very small bandwidth": "上行链路容量，即主机发出数据所用的最大带宽，单位 MB/s，默认值 5注意是 Byte 而非 bit可以设置为 0，表示一个非常小的带宽",
  "Downlink Capacity, which is the maximum bandwidth used by the host to receive data, measured in MB/s, with a default value of 20. Note that it is in Bytes, not bits. It can be set to 0, indicating a very small bandwidth": "下行链路容量，即主机接收数据所用的最大带宽，单位 MB/s，默认值 20注意是 Byte 而非 bit可以设置为 0，表示一个非常小的带宽",
  "Enable Congestion Control, with a default value of false. When congestion control is enabled, V2Ray will automatically monitor network quality. In cases of severe packet loss, it will reduce throughput; when the network is stable, it will increase throughput accordingly": "是否启用拥塞控制，默认值为 false开启拥塞控制之后，V2Ray 会自动监测网络质量，当丢包严重时，会自动降低吞吐量；当网络畅通时，也会适当增加吞吐量",
  "None: Default value, no obfuscation": "none：默认值，不进行伪装",
  "SRTP: Obfuscated as SRTP packets(video call data)": "SRTP：伪装成 SRTP 数据包，会被识别为视频通话数据）",
  "UTP: Obfuscated as uTP packets(BT download data)": "uTP：伪装成 uTP 数据包，会被识别为 BT 下载数据",
  "WeChat: Obfuscated as (WeChat video call)": "WeChat：伪装成微信视频通话的数据包",
  "DTLS: Obfuscated as DTLS 1.2 packets": "DTLS：伪装成 DTLS 1.2 数据包",
  "WireGuard: Obfuscated as WireGuard packets": "WireGuard：伪装成 WireGuard 数据包",
  "Single connection read buffer size, measured in MB. The default value is 2": "单个连接的读取缓冲区大小，单位是 MB。默认值为 2",
  "Single connection write buffer size, measured in MB. The default value is 2": "单个连接的写入缓冲区大小，单位是 MB。默认值为 2",
  "Name of the gRPC service. It functions similarly to a path to prevent detection of whether this transmission protocol is deployed. It's recommended to use a complex random string. According to gRPC specifications, it's advised not to use characters other than uppercase and lowercase English letters, numbers, underscores, and periods": "gRPC 服务的名称。其作用类似 path 的功能，用于防止探测是否部署了本传输协议。建议使用复杂的随机字符串。  根据 gRPC 规范官方 规定，此字段不建议使用除英文大小写字母、数字、下划线及英文句号之外的字符组成。gRPC 服务的名称。其作用类似 path 的功能，用于防止探测是否部署了本传输协议。建议使用复杂的随机字符串。  根据 gRPC 规范官方 规定，此字段不建议使用除英文大小写字母、数字、下划线及英文句号之外的字符组成",
  "BBR: BBR is recommended in mobile network": "bbr被广泛使用的，推荐在移动网络环境下使用",
  "Brutal: Brutal is recommended with stable bandwidth": "brutal需要正确地设置好本机实际带宽才能生效，推荐在带宽稳定的环境下使用",
  "Enable UDP": "是否启用 UDP",
  "Authentication password: leave blank for no authentication": "认证密码：留空表示不认证",
  "Running": "运行中",
  "Stopped": "已停止",
  "Latency Test Settings": "延迟测试设置",
  "Latency Test Type": "延迟测试类型",
  "Are you sure you want to delete": "确定要删除",
  "Group": "组",
  "It would also delete the subscription item on the subscription page": "同时会删除订阅页面的订阅项",
  "subscription": "订阅",
  "DELETE IT": "删除",
  "KEEP IT": "保留",
  "Delete": "删除",
  "Edit": "编辑",
  "Advanced": "高级选项",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Configure Endpoint": "配置节点",
  "GUI": "图形界面",
  "Editor": "编辑器",
  "Endpoint Settings": "节点设置",
  "Encryption Algorithm": "加密算法",
  "Check this link for configure field details": "查看此链接以获取配置字段的详细信息",
  "An all platform (Macos Windows Linux) V2ray client build with Tauri.": "一个使用 Tauri 构建的跨平台（Macos Windows Linux）V2ray 客户端。",
  "Security Settings": "安全设置",
  "General": "常规",
  "Allow System Notification": "允许系统通知",
  "Auto-Start Proxy": "自动启动代理",
  "Dashboard Pop Up When Started": "启动时弹出控制台",
  "Current language": "当前语言",
  "Application Logs Folder": "应用日志文件夹",
  "Current Log Level": "当前日志级别",
  "V2ray Access Logs Path": "V2ray 访问日志路径",
  "V2ray Error Logs Path": "V2ray 错误日志路径",
  "Chinese": "中文",
  "English": "英文",
  "Japanese": "日文",
  "Korean": "韩文",
  "Russian": "俄文",
  "Spanish": "西班牙文",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Persian": "波斯文",
  "Detailed debug information": "详细的调试信息",
  "Runtime status updates": "运行时状态更新",
  "Potential issues detected": "检测到潜在问题",
  "Critical errors needing resolution": "需要解决的关键错误",
  "No logging": "不记录日志",
  "Font Families": "字体",
  "Application Theme": "应用主题",
  "Appearance": "外观",
  "Hide Tray Bar": "隐藏托盘",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "Follow System": "跟随系统",
  "Hide tray bar will not let program running in backgroud": "隐藏托盘将不会让程序在后台运行",
  "Tracks all connection activities, including IP addresses, timestamps, and data transferred": "跟踪所有连接活动，包括 IP 地址、时间戳和数据传输",
  "Logs any errors or issues V2Ray encounters, useful for troubleshooting": "记录 V2Ray 遇到的任何错误或问题，有助于故障排除",
  "The Applicaion data generates every day with tags on it. You can check it or attach it for issue description on Github": "应用程序数据每天生成，带有标签。您可以查看它或将其附加到 Github 上的问题描述中",
  "System Proxy": "系统代理",
  "Bypass Domain/IPNet": "绕过域名/IPNet",
  "Edit Domain/IPNet which will bypass proxy": "编辑绕过代理的域名/IPNet",
  "PAC settings": "PAC 设置",
  "Plese adding the website url you want to use proxy network to access.Edit PAC settings will affect the system proxy settings when it is on PAC mode.": "请添加您想使用代理网络访问的网站 URL。编辑 PAC 设置将影响系统代理设置，当它处于 PAC 模式时。",
  "Proxies": "代理",
  "V2ray configure": "V2ray 配置",
  "Inbounds Setting": "入站设置",
  "Please make sure the port is not in use and unique": "请确保端口未被占用且唯一",
  "Inbounds": "入站",
  "DNS Setting": "DNS 设置",
  "Edit v2ray dns config, which will inject dns item when you start a proxy service": "编辑 v2ray dns 配置，当您启动代理服务时，将注入 dns 项",
  "Live Log Viewer": "实时日志查看器",
  "Invalid username or password": "无效的用户名或密码",
  "Current V2ray Core version:": "当前 V2ray 核心版本：",
  "Account created successfully": "账户创建成功",
  "This username is already in use": "此用户名已被使用",
  "V2ray-core stopped and proxy mode switched to manual successfully": "V2ray 核心已停止，代理模式已成功切换到手动",
  "Save success": "保存成功",
  "Invalid Yaml format": "无效的 Yaml 格式",
  "Invalid text format": "无效的文本格式",
  "Invalid JSON format": "无效的 JSON 格式",
  "Inbounds have been updated successfully": "入站信息已成功更新",
  "Command has been pasted to clipboard": "命令已复制到剪贴板",
  "PAC mode has been enabled": "PAC 模式已启用",
  "Global mode has been enabled": "全局模式已启用",
  "Manual mode has been enabled": "手动模式已启用",
  "Group deleted successfully": "组已成功删除",
  "URL imported": "URL 已导入",
  "Endpoint updated successfully": "节点已成功更新",
  "Failed to updated endpoint": "节点更新失败",
  "common": {
    "error": "错误",
    "ok": "确定",
    "update": "更新",
    "cancel": "取消"
  },
  "appUpdate": {
    "failedToCheck": "检查更新失败。\n请稍后再试。",
    "updateAvailableMessage": "可升级到 {{version}}！\n\n更新说明：{{releaseNotes}}",
    "updateAvailableTitle": "有可用更新",
    "latestVersion": "您目前使用的是最新版本，继续保持！",
    "noUpdateTitle": "没有可用更新"
  },
  "Auto Check Update": "自动检查更新"
}
